（財困）TU i左 20萬數在身 想有專業意見

本身有5張卡係手
Ae10萬 minpay 4500 （已經還左好耐 當中大約每4-5個月就有一個月還唔起 但第二個月都會一次過還哂）
中銀5000 （冇還兩個月 轉介去左第三方收帳）
星展
A卡 22000
B卡 4000
邦民5萬（連利息8萬 而家還餘4萬）

TU i左 三個月前搵過weland 1萬都唔批
而家有入息2萬
琴日再試weland 叫我唔好拎現金 佢地幫我先清左中銀同星展B卡但要我剪卡，等還多幾個月 再借大d
而家weland果到借左一萬 還萬2 。

雖然而家搵兩萬 計落條數10個月就清哂d數 但係d數分開左咁多條 扣扣埋埋生活費 就係夠找minpay多少少 我近半年已經0娛樂 一兩個月先睇一場戲

早知今日 何必當初 我仲要都唔撚知自己d錢洗左去邊撚到

聽人講weland提早還款/扣唔到數啲息會計到好亂
巴打有冇試過安信？我記得tu i佢都照做
當然你唔好預佢有平息比你啦

其實最主要係你連minpay都還唔足搞花左自己record
利申: 自己都還緊長命債

戒賭la

安信/大眾應該幫到你
集中清晒佢，卡就一定留唔住架喇，剪晒佢就心無雜念

其實我計過我仲贏緊狗會錢 最少幾萬

大眾好耐之前試過 1萬都唔批
唔知而家月入2萬佢地做唔做

佢地做月薪16倍好似，都係果句
你還款記錄唔好好難做比你

咁而家keep住兩萬 唔會再還唔起既 係煩到屋企比唔到家用

巴打好似好嚴重咁喎
如果我還長命債我真係寧願死左佢

唉咁唯有再還耐d
計過比AE d息都比左幾皮野

我同你差唔多，不過一早集中左兩間還
月薪兩萬，一萬還錢，計落仲有三四年

你只好未來幾個月保持最起碼找到minpay做返好個記錄先，有生意點會唔做，但首先你既記錄要比到佢信心

巴打咩事爭咁多錢？

中銀五千同星展4千唔一野還左跟住剪卡？
搵得兩萬就唔好借咁多錢啦

巴打你整合左應該好好多架啦
試下搵下安信啦 貴極都好過你信用卡啲息
我搵20k 屋企問題揹左一身債
還左十幾萬仲有三十五萬要還多四年
每個月還完錢比埋家用窮到喊
加油啦

要幾等錢洗先會借五萬還八萬

大眾話就話16倍但好多時批唔足
tu i更加唔洗諗

細個大洗
碌爆幾張卡->mimpay->頂唔順就借現金找，再爆，再清數
最後都係剪卡最好

巴打有無tg 傾下計

都冇得咁計火燒眼眉果陣

買左好多靚野？

我係絲黎
你想傾咩

見到d人咁洗錢就興

其實唔一定買靚野
當我搵緊一萬唔夠果陣已經一個月洗萬幾，食飯睇戲娛樂洗鬼晒我認我on9

你地兩個睇下樓上幫屋企還錢個個巴打 同你地比 剪哂d卡去啦

講呢d已經翻唔到轉頭
樓主應該得到教訓

樓主方便就留tg傾下
訓先

見過太多人開始有人幫佢搞重組覺得free返好多 之後又心郁郁洗返錢
真係知衰既剪左卡先啦

成個post都叻仔黎
9成9賭先會搞成咁

點撚樣先可以使錢使到咁

如果賭可以令個個發達 呢個世界冇窮啦

樓主你如唔知啲錢用左去邊
就列個表出黎遂項計清楚 再睇下咩位節省開支

例如我係咁洗費：扣完mpf當19k
還錢：約7000
家用：5000
番工搭車：約1100
淨番果啲除番一個30日大約200日
咁咪自己睇下點洗
今日用多左咪聽日用番少啲

好多人洗大左 未必係賭既
借錢買件t 5000蚊

巴打咩事屋企爭人錢要你幫手還？ 值得敬仰

重刷首抽

俾D專業意見你，但有好多野要問
TG : poorguyla

屋企生意失敗、死老豆再阿媽比人呃左十幾萬
當時銀行、財務、街數一齊殺到
死完老豆果時媽媽好努力頂住
之後都唔掂我就quit u
屋企層居屋已加按但都唔掂

公屋窮撚睇完發覺自己唔係最慘果個

對唔住 講起你傷心事 加油

份糧洗哂，朋友叫出街咪㩒現金洗注先，㩒100都要比手續費，咁咪㩒夠3千，下月還返冇事，下月15號已經冇錢，咁咪㩒夠5千，下個月聖誕節要買衫咁就還min pay 先，但還min pay 嗰個月又洗大，月尾又㩒現金過活，card 數就咁績返黎
樓主祝你早日還清，冇債一身輕，到時你就識儲錢

召集各位有困難既巴絲
一齊過難關
唔好再比自己錯落去
岩岩有巴打留左tg 我聽日就尋求下心靈慰藉先

又唔會 我ok都習慣左呢啲生活好耐
比起當初殺到黎個銀碼係八九十萬
而家得番三十幾萬簡直現曙光啦
不過因為長期帶飯同同事關係疏離啲囉
佢地聽我講完我係獨女同單親就唔會再問落去

我連衫褲都係淘寶買左好幾年
好彩自己樣都唔算差
著左都冇人知
我衫褲鞋襪最貴就係對鞋 addi 300蚊西九龍特價果陣買

頭先已經reply番份cut card form比 weland

如果想一齊問上面巴打專業意見 不妨放低tg一齊問大家參考下
就算已經搞掂好開始還本金既巴絲 據我知有得重新做一次搵間低息d 咁就可以加速還哂佢
因為我覺得冇人比到意見我果下真係好頹好撚無助

執平野，去Nike outlet ,有時做7折，300都吾洗有對 air max當然不是新款

其實呢種女仔先會真正認識到金錢係咩概念 一定唔會似而家d 港女扭買呢樣果樣 絲打人生雖然落後少少 但自身已經贏左人地好多

我舊年tu G轉做星展月平0.53
而家tu E，月薪20倍唔知仲有冇得低了
喺外資上市公司番customer service

我而家i
邦民成40%
而家weland 20%